有無人覺得文凱玲好靚？

比王晶屌到反晒皮啦

agger
好鐘意呢種文靜型女人

好靚

我唔信王晶係呢種人

個樣好假喎

精嗰

梁凱寧大過文凱玲

唔識化妝姐

有

留意左好耐，好有味道

但拍親好似都係王晶啲19野，唔會有出色

加入左cctvb拍劇了

警訊個賊婆？

嗰個係hailey ma

唔係oscar ma咩

明珠